正do電腦砌機。

事源我2017年9月砌左部電腦八千幾蚊，半個月前壞左ssd去整，整完用到依家。依家又出現死機同自動熄機情況，咁我係咁咪已經中左伏?
利申:好少用黎上咸網，玩過ghost recon同apex.

電腦傳心師

樓主同個名好襯

一樣咁on9

spec 又無
照 又無
log 又無

等硬件傳心師出現

利申:無牌傳心

未必關硬件事
試下裝安全衛士360 check 下部機

根據我多年經驗
你似係買到返修品